[生活小百科]女仔/女人食慣煙，個閪有無煙味？

參考圖片

屌過
好閪大煙味

似唔似放碌鳩入煙灰缸

好想嘔

咁應該真係有

條柒放毒箭

屌閪臭死雞